強烈譴責華記正撚樣破壞新加坡法治

此等行為公然挑戰法治，行為令人髮指，本人予以強烈譴責。本人堅決支持新加坡政府採取執法行動以回復社會秩序，並對所有違法行為追究到底。

犯法即係破壞法治啦光頭佬

on9仔

Sorry, 唔評論別國內政，雖然此國領導人經常批評某國

洗定pat pat係果度過年啦

其實法治呢就無咁容易破壞 有人執法然後比人罰 咁就係法治 唔係犯法就叫破壞法治架 btw 條友比人拉左未

唔犯法咪冇事囉

飯我中華者雖軟必豬

強烈譴責

其實佢仲拍片鳩UP 係好撚危險

尊敬嘅香港皇軍都係咁講

最好快啲入去執番梘

正撚樣佢就係成日諗錯左

師兄 有時講法治 就唔係市民個邊開始講起 係當權者個邊開始講起 所以華記係無力破壞法治架 你咁講同林奠話我地破壞法治有咩分別